[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2464)

無人開 代開

1001
袁文傑

我真係好撚黑仔 同熱刺同歸於盡了

屌 熱刺搞乜9

科龍一早出莫迪斯提啦on99

熱狗補和定客好

熱快入返粒

1001唔開輸1場

原來係你

on9熱 場場都輸個垃圾forth

熱刺
下一球
有冇同路

角球啊

熱…

屌你老母熱狗CUP佢啦

熱 反cup ok?

科龍2111111111111111111111111111111

屌你老母 叫撚左成場科隆
尾關熱刺屌

熱狗 冇野好講

跟左有位巴打基爾角大，thx

屌， 原本戰績唔錯， 但重注左熱狗盤

科隆個nigga今次入波有冇喊

熱狗死全家

屌科隆個教練呀 一早出莫迪斯堤唔得既

中

熱又玩野

科龍係咪比假希望

垃圾熱

咩都無買 剩係買咁基9. 5b.就唔敢賭了

岩 中超狗

波post大船從來無令人失望過

熱狗真係俾狗屌失波狂賀！

+1宜家倒貼

熱係咪唔撚爭冠喇，屌你老母

又輸角球，屌

熱刺都輸撚埋我以後唔賭

科隆

無呀傾仲勁

買左咩

基達飛 入未

熱快追和！！

真
未見過開出過 屌

戒賭

戒定拉

連輸6口 痴撚線

德乙買下盤兩場都錯

熱刺屌你老母 追和先叫到

熱刺全隊空難死

基達補幾耐？

4mins

全部讓半一以上 馬會我屌你老無

澳假唔係老屎大船咩

今晚d半一上盤

十場輸九場 剩低一場叫到90+8先贏半格 精神

琴日到而家

水手
勝利船
柏林聯
藍十字
川崎前鋒
鹿島鹿角
墨爾本勝利
科隆
熱刺

呢度馬會贏咗幾多K

成日買d 波都俾對面一下中龍搞掂

馬會奪冠說明一切啦
從來都係利記曼城爭冠
幾時有熱刺份

主勝總有1. 79

賤種熱

奪冠賠率

仲用k做單位 笑5笑呀

熱入

屌半一 半格黑衣呀？

呢到我買左5場

後面幾多個0

入啦，熱狗冇啦

熱刺爭冠。。。 笑撚左

淨係日職都贏到笑啦

幾多m好過喇仲k

下場買咩

今朝下盤 夜晚一樣下盤

輸角球先燥，櫻花、熱狗

熱刺打個和都好

熱快入！！

熱後防真心唔穩

9.5s 角覺得唔對路買番9.5b
計錯數，開s會蝕30蚊，開b先有50蚊賺

熱狗開始怒刷

般尼ng

好彩西甲冇第四球頂到

熱刺唔刷角點追和呀DLLM!

個ROSE進攻終結者

熱11

屌
好似日日都下盤
有冇手足統計過

20:30 65 般尼 1-1 熱刺

屌你老母 熱cup la

1:1

唔屌唔識入，臭西熱狗

恩公 goallllll

紅buff

11

熱刺1111111111111111

gg

Cup la熱！

1:1
快手CUP

熱狗！

秒爆

繼續熱ng

過左基達菲半格 熱全格ok??

傾

CUP呀熱狗

科隆有冇多球呀

刷角入波就係咁簡單， 永遠冇球隊明

熱1.5b cashed @1.9

熱狗係時候上力啦

繼續刷角啦DLLM！

場西甲夠膽4個c

真，落底=有威脅

有冇手足 有做統計每日幾多場下盤。。

多謝熱

呢場真係冇信心買

科隆+5 3:1 ok?

熱刺3:1 OK?

goal!!!!!! 反cup

屌 科隆 熱狗全格 得唔得

下半好似得一隻

spurs no offside?

熱快 cup

咪屈

你試下拎十皮出黎長買下盤一個月

幾時有見過大船係正氣過 次次都係怒屌
之後就所有賭仔話戒賭 無限loop
馬拉松第二日已經死傷慘重
仲有聽日㗎大哥

界外球唔計

熱反cup 我場場都allin你

free throw 點offside

主要問題，上盤多數贏半，下格一輸就全格全格咁輸，加埋食水，都幾難正數

入唔入多個熱ng好

阿特蘭大fg

求水

西甲角最難玩

熱黎個熱血反cup好冇

1030

熱反cup啦

科！

科3:1

。。
可唔可以做呢個實驗前 有個統計先
唔想做明亮

科隆31!

賭到懷疑人生

20:00 90+ 科隆 3-1 辛特侯遜
果然係尾段兩球
殺晒下盤

哇科龍全格

科隆勁到

3:1！wtf

科龍竟然cup到

Kolnnnnnnnnnnnnnnnn

科隆真係又黎絕殺

科隆i love u

kolnnnnnnnnnnnnn

04？

大船成功開出?

熱狗全格
派錢
屌你老母！

支持

熱2.5s頂住

我了

-3c

lm

科隆 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ok

咁你都估中我玩邊場

斷聖保利角大

Lm

贏半都要派啦

絕殺 3:1 科隆好波 叫足成場 加泰x科隆奇蹟生還

LM

我

ok 我了bb

最後基幾多c

me

LM!!!!!!!!!

Ok

科隆好運！咁都食全格

恩公

蒙迪斯特

熱刺 屌 半格屍都未有呀

10.5大熱狗 等你開飯

比多4c熱狗

我呀

啱呀屌

4

叫下孫興民得唔得？

般熱-4c
刷呀刷呀plz

熱狗快手俾多兩角啦DLLM
唔刷角點反杯呀？

熱狗cup la!!!!

中超仔78mins 出入兩球

咪lm住啦
1:1呀屌西

-3c!!!! Quick

因為我都睇中但要熱贏先有得推

熱

仲唔撚一早出

德穴全主差波琴我屌你老母

好撚勁
本身德甲神射手 唔知有冇記錯 定top3

熱cup佢

屌你老母熱狗

熱狗快上

連登大船 熱刺
開出半格得唔撚得

科隆熱血杯三粒 熱狗呢

熱cup 佢老母臭啦

Ching見親都1k咁買

Me

-3 c

打咩jump咩 早d訓算

孫興敏

屌開live屌下波先

2x1差熱狗

Same

頭先0:1已經不停叫佢出 打德乙 超哂班

son kane where r u

-3c!!!!!!!! 刷呀熱

熱刺唔撚係和呀

熱未和過吾系我買就和掛

快！刷角

成季未和過 就俾我地買中

-2c

和完又冇角， 冇角= 冇攻勢= 冇波入

加油呀bro gchi

如果熱有半格 我都派 頭5抽1 100

mr

嘩屌中撚晒既

-1 c

互派ok?

買左7.5k 熱狗盤， 想喊

熱7.5 goal

熱狗快啦，where r u Kane

主勝有9倍
熱狗未和過
想搏下補飛

我5k

dllm早講

-1c!!!!!!!上

Im

熱贏唔到輸鳩埋佢啦

8.5 goallll, 10.5-2

唔早講

8.5B Cashed！！！！！

比多2c我唔該

刷角就會入！

又刷

-1c please

入未呀屌

-1c

熱狗幫幫手屌你老母！！！！

加油

冇人買意甲既

熱快入

Susu!!!!!

上盤

Lm ！！

-1c!!!!!!!! Quick

上啊熱刺 1:3 k？

熱刺終於和波

熱狗
比半格黎執下屍先啦

熱快！

比多2c

熱10c

Yeah!!!!!!

2.5s頂住！

般熱刷多2角plz!!

屌 差啲輸埋

買完上盤依家買no goal 會唔會出事

熱刺響角球方面真係好有保證

半格得1.3幾..
我唔補了

般熱one more c plz!

角細針

熱狗入未

9.5b cashed

仲有十分鐘頂埋！

比多1c呀熱狗
我戒賭1日啦

熱刺上呀

半格都照殺

熱刺

Gchi

熱狗半2又黎爆角

出lucasmora啦屌

熱狗贏唔到全隊落地獄

做乜個個咁大注轟

12.5s 收息算

追數

1k已經係雞仔注

真

慶祝傾復出

明明般尼都未死守 都入唔到

1k係半注

熱狗快手啦

我好多架啦

媽咪我知錯啦
但熱狗可唔可比多1c我
先再打我petpet

熱狗仆街死

得番10分鐘

仲有成10分鐘 1c實有啦驚咩

son 打救賭仔未

般泥gelgelgel

仆你個臭街 輸撚到西咁 on9!

5k 7k 10k 轟喎
我就不了 半一盤 大船 1.7x 半格1.3
見到都唔開胃

針啦屌

波你又唔入，角又係咁刷，食撚屎啦

20:30 81 般尼 1-1 熱刺
睇死呢D波
又係就90分鍾比球12M熱刺
然後1-2完場

岩岩買左半注8.5B

my son

11CCC 搞掂

我想要全格

熱刺唔會和波架快追2隊ng

我2k盤3k讓和

反而係般尼刷， on9

12c

熱狗1-2啦 走盤算

屌 禁緊角

角球無限大

明亮買完即爆笑撚左

狂刷角

12

咁真係求求開出

仆街， 12.5 細收息jumped

唔係0.5/1咩

明亮秒爆

8.5b $3000收錢

可唔可以1:2 唔係12

明亮一出就爆

般

屌你老母 半格穿盤ok??

熱狗寧願唔賭都唔好追角細

11.5b cashed

明亮笑死

屌你 半格都好

...

2:1

般21

2-1......

搬泥!!!!

笑死

20:30 82 般尼 2-1 熱刺
輸鳩埋]

玩完

明亮真係世界級，秒爆

熱狗被goal!

買咗40蚊10倍主勝

熱狗做乜撚

屌 熱狗輸埋

我屌你老母咩

熱ng jumped

Jumpppppp

又係刷角入波

我真係好撚黑仔

好野 今晚又唔洗賭 聽日都唔賭了

屌 輸埋

尾關

真係唔撚識和波 慘死

抵撚死

垃圾

成班都買熱狗？

on9防守 好撚野熱狗

刷角= 入波真係簡單一個道理

加多注後CUP 輸哂

我估22完

好多手足唔使派

各位再見

原來m狗又買左

比多兩角

多數

主盤中埋

連登大船 真係燈來

熱狗又沉船屌

求你頂住12.5s, 唔係jump 到仆街

屌 又沉船

拖連奴阿特刷角上呀！！！！！！！！！！！

阿特比人屌到傻

夠膽屌多粒

你地就好啦 唔洗抽又唔洗派

強隊末日

熱快刷角

唉

今晚又少好多手足同我屌波了

怪唔得差幾分冠軍都幾十倍啦垃圾

10點半冇人買拜仁?

sorry

10倍

見到落後，好想再追角大

般尼先係求3 分果隊 一俾人追和就怒屌刷角入波

德甲有冇心水

未來熱真係得個未來

今日買乜針乜

買左熱 都針埋
好波

陣間出

我個2.5s

鳩柏降左盤?

求水了

拖連奴角大針

狗會唔派買唔到搬泥

屌你老母熱狗 唔識和

熱狗到底踢緊乜撚野？下下攞波甩腳 解親圍都送chance比般尼

放棄關注了

刷角未

13.5b

3:1未？

前段輸少少唔緊要既

時間一長..阿特D球員氣量好過主隊

早就應該換撚走個垃圾泡菜啦屌你老母

大船又慘死 無陰公

屌你老母咩 未來熱

2-1

輸埋 屌熱狗全隊墜機死啦

聽講熱刺大船

熱狗 成隊爆炸

bro 你用邊間寬頻

紫蛇

13

比多角

熱狗落後唔刷c 12.5s頂撚住ok？

比多粒

04
禾保

爆了

on9熱代替卡迪夫城個前鋒全隊空難死啦 踢撚到成舊屎咁 對住啲護級廢西隊

角球旗玩得好

屌你老母贏波仲刷， jump 死

爆左喇

基爾獸仲未派錢？

屌 般尼係咁角球旗 但買唔到

熱狗

熱狗抵死啦

買唔切13.5b

熱無晒攻勢

boooooom

利申11.5細冇眼睇

有種14c

屌

半場8.5b果陣仲驚餐飽

屌你老母 31仲大機過2:2

星星12.5s收息。。。。。。。

allin無入球，都針就跳樓

熱追和去駱克道裸跑

諗住般尼守 熱狗刷唔到 細會穩 屌

有冇明亮tg

又要講 今日d波咁難玩嘅

同路

仆你個街聽日都唔賭

收息波慘死

仲攻得積極過熱狗

同求

屌般尼刷到多c過熱狗 熱狗死全家

半2全13

呢24小時聽左唔知第幾次

連燈大船

點估到熱狗咁廢俾般尼屌打。。

我11.5s 都針

比多角啦

係就比多粒 1粒爆我12.5s 好唔抵

全日贏果d 輸哂俾熱狗

垃圾熱刺有kane仲廢過無kane果陣

on9波 爆我1c

熱刺刷c gogogogo

要就住個垃圾踢

補4

成日都係岩岩好爆9你

求3串1追數料

換走老孫就無行啦

重注都靈8.5b 追數

屌你老母 未和過波 竟然唔夠信念即場10倍買主
抵輸

拖記55波

半大黨比雷劈咁

入多粒啦

我屌左50$

[member]

眀亮好似都係

唉針哂 冇得入錢點賭

頭先你肯補可能賺仲多

轉帳

下 德甲jm9 轉盤呀dllm

慕遜加柏 對 禾夫斯堡
上場慕遜加柏 又係狂落底

10.5大好似好值得搏

搬泥

爆完唔比多角

真係岩岩好13c

都靈-8c, 快

場意甲0c

完

又針左口
今日針左22k

又要渡波了屌

直屌個狼隊客勝先

戒賭88

今日入錢 又即刻針晒 熱狗...

輸下輸下
一個月jump左14k

星星 挽留

玩細d

冇申請

same road

挽留

狼堡
臭格

cls..

1.46都買咁大

個個都5 6千買一場

熱狗都輸 我都唔知可以買咩波了

我之前一野針35k

玩流

針晒 屌你 熱狗全隊斷腳墜機死啦

好波

今日 買5場 輸曬5場

針左5k

戒賭

啊特goal未

收息唔買得大點玩，但係等多陣先買咪好，13.5s @1.7都食埋

哈化

想買閪維會唔會要
疤幾日後要踢鍠

支持 哈利簡尼復出呃飛

有冇水

今日d波閪到朝早日職00
sydney 角
墨勝
熱
on99

ON TV又係英語

抵

可以休息一天

阿特無角屌

13.5s 1.7 果陣買緊， 點知佢又入波封撚左盤， 佢老母臭西

13.5s 手足 全面進場

派？

謝謝

哈化好難唔買， 輸兩粒先走盤， 痴線

見到你咁慘 我針3000都行開先

咪咁肉酸啦

我都試過

買咩追數好

屌有冇派錢料呀

ALL IN 埋紐記算

半一盤又撚手足

角球好睇場波形勢
變數太大
有時差一角真係咁
你買角大就差一角
買角細就爆一角
好難講

慕遜加柏平半

你呢種人一定比天收
點解要特登挑釁人

奧格斯堡

德甲要上盤定下盤

針左成個星期 今晚又針 聽日唔賭休息

紐卡素上盤？

今日針晒 歡迎買對家

6181 23-02-2019
22:01 讓球 星期六 18 拖連奴 (主) 對 阿特蘭大 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $790

$790.00
6184 23-02-2019
22:27 讓球 星期六 19 拜仁慕尼黑 (主) 對 哈化柏林 (客)
主 [-2] @ 1.96 $1000

$1,000.00
6185 23-02-2019
22:27 讓球 星期六 22 弗賴堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.02 $1000

$1,000.00

貼飛轉運

德甲買哂大波， 加哈化盤

邊個未試過黑仔連針輸到冇錢開飯
係度平時一齊屌波唔好
何必要咁樣澗人

星星振作

試下德甲全角大

狼堡有無同路

哈化+2 係咪派錢

2場英超啲角咁低水

拜狼臭

個種黑氣閪波應該連累埋聽日

買完先見到 哈化針

拖連奴都冇角， 點賭

屌那星 買唔勁德甲
想買加柏

跟你六合彩 分你一半

今日啲波閪撚到痴線

飲啖水 抖啖氣先

2c -7

屌，買唔切拜半主收息

今日有冇開過半大

埸英甲上盤又西

六合彩開左啦

平注追八場輸哂

拜輸波未

Dllm

Viu tv播狼隊個場代表派錢?

拜狗仲有人信得過咩

唔係呀 老屎正氣到

個日播維拉真係幫我贏錢

德甲全部同我入波

對咗 我針先

你叫我未來熱 呢隊垃圾隊

有無人要西維爾

半格？

奧格仔請立即爆角

22:30 3 拜仁慕尼黑 0-0 哈化柏林
讓2球盤真係好ON9
如果哈化入到波先就3球先走盤

但如果哈化入到波就都好難會開兩球盤

所以都係主隊

輸撚到唔知買乜好了

半格咪執到LOR
熱狗一格都無

德乙都好正氣

拜仁穿硬盤

04

唯一一個正氣聯賽

屌狼隊作客平手低水
又贏硬？

拜 -11
04 -11
加柏 -12
賴堡 -9

哈化禁屌

就降班WOR

唔敢買就正氣

買即場反cup好過

拜仁有冇機開半大比我食飯

狗會一直封 仲敏感過女人g點

德甲全半大屌佢老母

拜2c

唐卡原來唔係送錢

德甲全部12C以上 拜託

3c

我朋友刀仔想抽4位派100 頭10抽 之後唔好再留 thanks

停下啦

拖連阿特刷角未呀
-9c plz!!!!!!!!!

M

都係psg好過

德甲幾可單日全角大呀成季最多咪2-3次

臭格

針撚左成個星期 覺得自己勁過d channel

明亮要左 會細了

廢雷goalll

奧格斯堡
抵你降班啦
咁樣回傳

弗保

完左 54留名了 thanks

買左4串4 全角大

奧格秒jump

意假， 刷角隊相遇冇角冇入波， 屌你

仲有80分鐘

又斷頭關 屌

還我血汗錢呀熱狗

好過最尾先針

dodo

今日搞咩

哈化易撚到

唉點追數呀屌

22:30 9 拜仁慕尼黑 0-0 哈化柏林真係要3-1了

拜仁

拜爆硬角

阿特角大苦主

哈化cashed

上樓靠佢

德甲全jump

拜狗場場都係咁

哈化goalllll

追幾多

拜

有咩on9得過
基達買角大
熱刺買角細
真係要戒賭
我仲買咗注阿特蘭大下一球，睇路呀各位

拜仁比人入

哈boom化

屌唐卡士比多球啦仆街

德甲全半大 屌佢老母

拜炸

拜仁都出埋事 陣間出場有巴塞PSG

炸得好

拜FAKE

拜狗fake

炸左拜仁快入

拜仁上力

奧格點會輸呀

意假3c, -7, 刷快d 得唔得

頂你 買左拜大波 同我炸

德假刷角未?

買親半大都炸

炸走大波

德甲全大波快

拜仁角大要入場了

都靈1:0

話口未完

拜仁幾可有淨勝3 粒， 哈化往績仲要咁靚都開兩球盤

拖仔goallll

好日唔買半大 買親必炸

阿特蘭大又撚半大手腳

狼隊！

哈化黎再入佢老母 半客

爆角啦阿特快手

拖連奴又係刷角入波

半大黨今日比人撚到體無完膚

哈化+加柏盤

拜仁隊垃圾

呢期叫親阿特都係狗嚟

奧格龍係咪後備黎

要sd email 俾領隊， 教佢地刷角先得

1100前留tg

?

般尼茅夫

慕遜加柏 刷未?

阿特蘭大開大
頭先有1.5b冇入到

落馬會 有啲收2330

阿特蘭大出晒名後上王

次次lm都唔夠快

又差啲

原來你買左針

奧格斯堡咁撚多韓國人
換撚晒出去就cup

呢度都針埋

巴打好努力嗌

無人留名陣間抽過

拜狗
04
狼

明亮都買左

留tg*

支持 我了

有冇手足同路買左拜仁盤。開始覺得要驗腦

有錢再黎過 多謝大佬

出面又落雨 最近個間都要行15分鐘

狼隊 米堡 賓福特

加柏

恩c 1:0

垃圾04

狼讓番轉頭⋯⋯

清之前del左清爐

謝刀仔 DODO

Dodo補客勝？

候城大波
卡拉雷聯 細波

Dllm 禾堡半大未 兩隊唔守波既都仲00

拜人入波未

鍾意可以補和同cup

偏偏買果兩場無波入

same

仆街狼隊平手未買， 轉左盤

德甲大角

狼半大o唔ok

有無人買巴塞

紐卡素死都唔轉盤 睇黎和波

呢度

有冇人睇緊Viu tv?

仲有一個未俾tg

抽我DODO

見到呢度無人買巴塞...小船出發仲好

停一停再開過

diu meto

殺破狼要讓人 有冇fans

metoo

算唔買了， 專心叫意假角

買左臭格係咪死得

手足叫得好落力

拜狗狗

狼隊又大船？會唔會又沉一架？

和波輸半 不了

德甲角大

冇角

狼隊果場轉平半要般矛啦

有冇人要救4料

奧格 3射3飛機

作客古天蘇9

快

賭咁大

巴菜呢排掂親都輸

陣間貼飛邪一邪佢

有冇人阿特蘭大?

唔賭了 狼堡個場假到

星星唔好掂啦

有

又同我心靈同路不過我skip呢場 唔熟英超啲開法

英超唔識買 得返最後一注錢

賽前買左客勝...

04可否杯

慕遜加柏 角大針

拜仁慕尼黑 入波未

買狼隊

狼 卡數 米堡 疤

英超都難買？

睇緊viu tv直播賭波

狼隊

西維爾同埋般尼

集氣

屌你老母大波妹！

睇99台

玩下

佛洛士等

99台

45半大

輸我揾撚含

般茅

般矛

買高水算屌

臭格JUMP埋DLLM

我狼

俾我揀英超我都係揀主

開波

04跪求你反杯

你響channel個心得del左

奧格jump

門興入未

咁快黃

無del呀 del左啲廢話

狼卡數米堡疤

轉盤要般矛算

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大✅
Victory half b❌
Victory ng✅
Newcastle

殺破狼禁屌

Diu Newcastle same road

柏達✅
洛達✳️
雲達✳️
車路❌
畢爾✅
小阿✅
希雷✅
里爾✳️✅
橫濱✅
湘南✅
緬恩

今晚仲有幾場想玩

1 c

史浩克04

昆士柏秒針

2c

拜狗死未

哈多士咁撚勁

臭格話和ok?

04比角

全部德甲比角

求拜狗 04 狼

琴晚飲撚到死左

04垃圾

有冇人巴塞

刷角狼

屌你連詩雅

門全大已死？

般矛唔撚對路啵屌

拜同加柏都冇入球
又下盤夜?

阿特

阿特0:2

德甲2,3,4,5角

普雷斯頓goallllllllllllll

fg cashedddd

布里斯托城fg

卡數踢緊乜撚野

門興

阿特仲話還得少
以家讓夠2球半

柳記1成控球

拜仁入未

thx bro

阿特蘭大 踢咩撚野 屌你老母

中哂派300

撞哂

拜仁都唔撚係踢波

慕遜加柏

般矛全格派1

留名

幕又撚狗

盤王

慕遜加柏0:1

阿特cup到 派3個100

留

加柏閪埋
下盤大勝

慕刷角

入未

好！

2,3,4,5角......有無咁齊心
不如16,15,14,13角

盤王又撚狗

9柏

加柏賤種狗隊永世black list

盤王又收皮

米杜士堡

拜人半和cashed

般尼狼隊入未

比角啦柒頭

同問

中哂派你

99台個鏡頭成日放大 睇得好辛苦

屌你老母加柏降班啦

媾到女嗎

係

狼隊快入

飛嚟飛去 好撚戇鳩

狼堡好波

彼得堡cashed

狼串紐記gogogo

奧格斯堡屌你老母

加油巴打

阿特輸兩粒冇角， 去吃屎吧

01？

屌越位

12碼

般茅12M

12m on9

般茅12m

明明見到狼入左粒

on9

兩下中柱